NGT48討論區第54回：NGT單獨Con 恭喜Rika solo Con 抽中出機票即飛

溫馨提示
RikaB 加油
新簽太田Pro
番組MC
Solo Con
Solo C/W 歌

NGT48是日本一個由作詞家秋元康擔任製作人的女子偶像團體，主要的活動據點是日本北陸地方北端的主要城市新潟。2015年8月21日於新潟市歷史博物館正式公開，自此展開活動。NGT48的團名是以根據地新潟的羅馬音簡寫（羅馬拼音為NIIGATA），是AKB48第7個姊妹團體、以及第5個國內姊妹團體。

———————
Q＆A
1. 這po有沒有版規?
無，我地好自由
但請尊重成員及唔好人身攻擊其他會員
另外，新人加入時如有心儀的推請講低，方便大家討論。

2. 如果討論其他48G姊妹團或46友團會否引起世界大戰？
絕對唔會，不用分哪麼細
錢都是肥秋賺。

3. 如何開始支持NGT？
可以先翻看NGT番組
《NGT48のにいがったフレンド!》（NGT48的新潟朋友）
每周一深夜12時59分在新潟TV（TeNY）播出。翻看方式請向手足查詢。

———————
歡迎新人加入

NGT48 公式 IG：

會然驗身網址︰

會員渡辺彩中譯48G歌曲：

會員大園桃子真飯評分︰

舊po回帶：

NGT48官方網址︰

開 Po 用 Template︰

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
小田えりな (Team 8)

可唔可以打埋幾時有event

多謝大家G持四大美人

櫻雪留名

中出 rika 即飛

LM

1月13日（土） NGT48単独

14日（日） 若手選抜（🍄☀️）
成人選抜（♋️👑🐤🎽🍚🐱）

15日（月） 中井りか単独

19-20日 Request hour

21日 Draft 3

wkatolm

世界第一miha chan

要求唔高，想識個miha咁既女性朋友

玩十包得一張西潟

昨天看到了かとみな的照片博…
雖然是她的事、但我自己也覺得很辛苦
かとみな她、真的很努力。
我在NⅢ公演的研究生位時、經常在觀眾席上看大家彩排、無論何時都比任何人都全力以赴對待彩排的當屬かとみな了哦。
かとみな的下衆な夢。真的很帥氣。「還有比這個更有魄力的表演嗎？」大概就是帥氣到這個程度。但是即使已經這麼完美了、かとみな還是經常去自主練習、似乎是在鑽研怎麼讓表演效果更出彩、似乎總是不滿意自己的表現。
關於美容當然她也很在意的、我也有看見她在節食、我覺得她對自己真是嚴苛啊。
然後かとみな她真的很為我們成員著想、總是優先考慮別人的感受
真的是個很溫柔的孩子。
這樣好的美南
飯們為什麼就是看不到這樣的她呢？？
即使如此、還是想著如果有人發現自己好的一面、即使只是為了這個認真的努力著、可還是有anti的存在、說著冷酷無情的話、讓人又難過又辛酸、讓人越來越不知道自己該如何是好、一點點摧毀著別人的自信啊。可愛的、有趣的、唱歌好聽的、會跳舞的、MC能力出眾的、這些能力確實會讓人有所回報 這個世界就是這樣的不是嗎。拼盡全力的去努力、反而有所損失反而收到傷害。大概只能不斷嘗試各種方法、也許某條路就能走了呢。只能這麼想了啊、、從實際上說…
不想讓飯們看見自己軟弱無助的一面、這樣的心情我很理解。但是大家都是很溫柔的人啊、這麼藏著掖著一定也會讓飯擔心。最後變成兩方一起難過、變成很不好的回憶了。如果、沒准這樣會造成飯和自己交流不暢、可能反而會被飯說一些扎心的話啊…
這樣的話即使當初出發點是好的、也會變成徒勞、、、
不懂啊～
偶爾覺得、かとみな和我、性格很像啊～、想法自作主張的有、有時也沒有、、
但是かとみな她、因為有的情況下她把自己的門檻設立的太高、所以我也很擔心她。
嘛、老實說從研究生的角度看、最初變成NⅢ成員已經是努力的回報之一了哦。但是如果我站在かとみな這個位置、絕對也不好受。
かとみな的努力、我想讓她得到回報啊。
かとみな把那篇文章放上照片博什麼的、大概、糾結了相當久吧。是鼓起勇氣才做出的決定吧。
かとみな真的
很帥氣。
要是沒有かとみな、也不會有現在的NGT48
我就是這麼想的。
然後說著私人的話題、但是我仔細想了想、かとみな一起住的時候、從來沒有一秒讓我覺得「跟美南一起住好煩啊」。
我覺得能讓人一點不滿都沒有已經很厲害了。
這就是かとみな這個人的好。

麗菜都有回應美南件事 米團真係好正

This is N G T

村姑既友情好純粹

麗菜B大個女了思想成熟了

快啲升老研啦diu

今日以為升老研
原來今日我睇果場公演係299回
晚場係300回

有無唱2單？

其他派比手足？

我兩條女一齊上公演

好似聽日劇場披露

睇片見唔見到你

冇啦 唱左咁聽晚場公演仲有咩意思

好野，聖誕節有女陪我了

等睇姬聖誕黑絲套裝

我bb好似仲係外國影梗靚相

又要打J 又要打J 又要打J 又要打J 又要打J

其實係成個肥秋系列都會黑絲全套

打到暈

左QQ

all in

星期六日成班又出去食女
椰青獨自上路推PO

什麼事要除褲仔？

得我同你

左

法唔法國奈良個樣都幾淫

準備落街睇阿曼大戰

右

G持雲爺爺

我_你_母_！

徐錦江！

咁都睇得出

唔只，把聲仲淫

係幾淫

不了

QQ

淫你地老母！未遙淨係對我先淫ga ja

你地唔洗爭，SOR!

我地要頂撚死MMA個POST

不如你哋唔好on9啦-.-

係咪打摔角個啲？

是但啦 都係要頂死佢

呢位手足你居心不良 想打死小妹咩

施主

禁低佢先

係用手機禁低save佢
唔好諗錯野

米po冇人會諗正經野

對波去左邊

營運：想睇？比錢買 Bomb UTB BLT Flash 啦

姫呢種先正 好想攬住佢

駁唔到 小妖精

做咩自己講完自己駁

好肚餓

你而家係咪寸禾美南 多肉肥美啊!?

会ってみたい！
生駒さんの記事が毎回私の心に響く言葉ばかりで、生駒さんの載ってる雑誌とかついインタビュー記事を読んでます！
本当一度でも良いからお会いしてお話ししたい📩

会ってみたい！生駒さんの記事が毎回私の心に響く言葉ばかりで、生駒さんの載ってる雑誌とかついインタビュー記事を読んでます！
本当一度でも良いからお会いしてお話ししたい📩

美南係咪覺得生駒有d似佢？原ace 但冇c

生駒C咗好多單喎

美南not bad ga

美南想做生狗 神巴會唔會開始黑

設計對白
榊巴：我淨係黑中指姬

生狗 19隻碟, 有6個center wo 美南

一日五次 rika既壞路姬，每次隔2小時聽，提神醒腦

萌香blog
【171201 21:35:52 手機博：請讀一下。】
美南的照片博看了嗎…？
我看的時候非常難過，能引起共鳴的事情也有很多不知不覺眼淚就止不住了。
美男從初期開始，就沒怎麼說過自己的煩惱。
難過的時候、悲傷的時候，全部全部打算1個人解決。
我明白這個感到非常難過，想著哪怕能稍微支持她一點就聽她說過很多話。
從初期開始就進入選拔成員，成為各種選拔成員，
ngt48的原創樂曲，MAX朱鷺315號的center決定的時候，
也一直一直都是一同努力過來的。
什麼時候都是互相激勵著一同努力過來的。
非常難過的時候，也通過電話之類的方式取得過很多很多聯繫。
因為我們一直都在一起，所以我對美南的煩惱和情緒明白得讓人心痛。
因為我們是有著共同的感受努力過來的，所以才更明白，更有同感。
從初期開始就感恩地在特別特別受到照顧的環境中活動並非理所當然
能感受到一種危機感。
然後，在美南的照片博里寫的，跟擅長努力的成員相比我是不擅長的。這句話刺進了我的心裡。
真的真的很有同感。
真的很難過，很悲傷，很痛苦卻無法對任何人說，
打算自己解決卻解決不了，
然後時間流逝，
無能為力，
該怎樣努力才好？就會想這樣問。
我覺得這個世界並非全部的努力都能被反映出來，所以那也很讓人難過悲傷。
是越認真的人就越吃虧嗎？
所以才不知該如何努力嗎。
但是，我覺得是大家都掙扎著拼命和自己戰鬥著努力著，才說不出煩惱。
美南照片博里全部的話，都是自己內心的吶喊吧。
但是啊，美南說她開始覺得自己在崩潰的狀態中必須再站起來。這句話。
在這麼難過悲傷、無可奈何的時候，也堅定地持有自己的態度。
美南真的真的很堅強。
一次都沒有想過努力是悲慘的、是難看的。
美南永遠永遠都是我所憧憬的人。
還想再跟她一起去做出很多很多努力。

估唔到院友內心都係咁正常，咁柔軟

ILY

院友

早知抽多d美南 但萌香不了，真係唔係我個飯

哇星期日靜到，連椰青鰻魚巴呢d都唔見哂

老墨在。

偽毒

彩香鍾意食哈根大師。墨仔鍾意食紫米露

墨仔也喜歡和彩香食「魚生蛋蛋」

按：因為墨仔自幼唔識依啲叫咩，所以叫魚生蛋蛋。

Rika 中意食仔。珠巴中意食女。

恰好一對。

我依家聽原版都以為係rika 唱

把聲好似 或者根本rika個次就係半開咪

食唔起哈根大師

聲底似

叫女人買給你吃。

彩姐定細佬?

個名咁廁，似細佬

好耐冇上水

hi, 見到家姐病入膏肓忍唔住上水

佢而家咁痴線，可能會換人格打死你

我宣佈Google Chrome真係最撚垃圾既browser!!!!!!!!!!!!!!!!

太食資源，拖慢部機反應。

你講咩話？

Firefox 仲大食，開幾個分頁要1-2 GB

珠記你個甜故去咗邊？發春夢嗰時遺哂出嚟連埋條底褲洗咗沖落大海？

有無咩browser推薦? Chrome成日阻我入好多網，點整都唔得

寫左序，見你地個個文學大師，冇貼出黎

我9成用 Firefox、 1成用 Chrome

IE 用黎DL以上2個

貼一貼，即使爛尾，小弟都係想睇的。

Firefox 唔錯，最近好似有大update仲好咗

突然有d想睇火狐甜故

唔會爛尾
史詩式甜故
故事橫誇幾年時間

主角點叫？珠仔？？

PC播 FLAC/m4a 用乜 program 最好??

foobar, VLC, MPC, Winamp??

應該係
用第一人身寫，名唔重要，代入自已 is OK

VLC乜春都播到

1. Winawp (已死)
2. VLC (硬解)

itunes 最廢
播出黎d歌仲淡過水

聽歌咁有要求

手機+普通耳機ja我

sound card 出 hi fi

用緊囉記啲Bluetooth speaker咋

依家hi fi 好平
平過你地坐一次JR

Po序未？想睇

月中執下先

NGT48 2ndシングル発売・お披露目特別公演 ~ 世界はどこまで青空なのか? ~ 臺灣時間：171203(日)18:30- (約60分鐘)

出街食飯睇唔到

邊個召喚我

係街

萌香頭美南

唔係好啱佢臉形

牙邪講兩句

萌香先襯冬菇頭

2nd公演開波

別有一番風味

fucking agree!!!!
新戰力

Mk all go street

唔通唱哂所有有mv嘅歌就算

岩牙

睇禾さとぴsr算

喺到讀羅密歐與朱麗葉 巧可愛呀‼️‼️

如果我要寫自己入game要分開六個character塞爆bench
一百六十個mb都仲有五十個未整

今日冇去奶moon

西村：
3rd開始有d3
所以今次呢個特別披露公演可能係最後得一期生嘅特別披露公演

係屋企奶緊

邪骨 : 肥就好心留長d遮住啦.......

正骨 : 幾可愛，我雖然中意短髮，但美南真係麻麻地襯......

想奶有無link

Facebook atc啦

呢隻啲舞咁色情嘅
我屌咪撚玩啦

佛都有火 邊撚個編呢隻舞
同上單日陽B個首一鳩樣

腳腳腳 嗚呀
不過首歌都幾好聽

下首先係真。好聽

表情符號既重要性

Rika B

估唔到呢首歌玩腿。

整體成個2單我都好like.

好睇

嗚啊啊啊

有無手足記得邊位mb有影過帶貓耳既相 想改篇個故，加下甜，練下文筆

大把喎

步太咪有囉

我知步加有，但唔想寫佢嘛
比我兜

唔準寫

ATC FB 有2單公演片
啱啱冇睇依家可以由頭睇

等高清下載

明既明既，唔寫澙姐

寫啦 寫佢多人睇

寫依個

超爆大極重甜，唔該!!

珠巴

彩香和墨仔食飯

高山一寶

英文字出家引退之後山田係我的

瘦X冇X耕

X開X人X

小心佢返黎打柒你

佢唔洗p都得啦

一模一樣的，你盲，我不怪你

睇晒
正

個人最好聽係大人

其實係 不過學生妹係咁

on9故就改篇好了

唔知點解次次聽2單live 都有一種戰戰兢兢嘅心情

ah~~~~~~~~~~~~~~~~~出事

今日公演進步左，但都係走少少

泡韓予訂數已過30萬

日榜週榜第1 molamola

30萬
算啦

在日本，傳說世間的一切生靈皆可修煉成仙，而貓自然在其中。每修煉二十年，貓就會多長出一條尾巴，等到有九條尾巴的時候，就算功德圓滿了，連天上的神祇都要敬讓三分。 可是，這第九條尾巴卻是極難達到的，當貓修煉到第八條尾巴時，會得到一個提示 : 幫助一個人實現一個願望，心願完成後，會長出一條新的尾巴，但是從前的尾巴也會跟著脫落一條，結果仍然是八尾。這看起來是個奇怪的死循環，無論怎樣都不可能修煉到有九條尾巴。

在日本北陸地方北端的一個落後的城市新潟，有一只很虔誠的雌貓，名字叫茉莉奈，她已經忘了這名字是從何得來，糊里糊塗就用了幾百年。

茉莉奈的樣子很特別，眼睛一只是藍色，一只是灰色的，看上去挺怪異。雪白的毛跟藝術品一樣完美無瑕，只有兩只耳朵中間的額頭上有一撮灰色的毛。眼睛老是瞇起來，很是好看。

她已經修練了不知道多少百年，也不知道幫多少人實現了願望，但現在卻還是八條尾巴，有一天她站在海邊大浪拍打著的石頭上，舉頭向神靈抱怨 : 這樣下去如何才能修煉得道？但只迎來了狂風暴雨和閃電轟嗚的回答，無奈的她只好繼續修煉。

公元1923年 ， 日本某處爆發了戰爭，到處兵荒馬亂，在一個普通的貧民將要被士兵殺死時，不知是不是已經絕望心死，居然像瘋了一樣對著身邊的一隻貓祈求得救，她用灰色的讀心眼得知這是這人此時真正的願望後，下一秒所有臉露獰笑的士兵剎那間全部被撕成碎塊。後來在血淋淋的戰場上，唯有一條毛茸茸的貓尾巴顯得格格不入。

公元1943年 ， 茉莉奈路過一個村莊，裡面因瘟疫已經接近被滅村，只剩下了一個四十多歲的大叔行將就木。似乎是覺得彼此有緣，她便緩緩走到男子的面前，用心靈傳音告訴他可以實現他一個願望。聽到茉莉奈這麼說，男子頓時怔了一下，短促而痙攣地呼了一口氣。

正常人會認為他會許願自己康復吧? 但他並沒有，因為他想到已經死去的所有朋友和父母，自己苟活又有什麼意思，因此只是淡淡說了句 : 「我這輩子還是處男，所以我......我想摸一下女人的胸。」

這是茉莉奈這些年聽過最荒唐的願望了，連平常瞇著的眼晴也因此睜大了點，但想了想，也就釋然了。修為已經過五百年的她，早就可以化為人形了，只是平常沒有這個需要。她意念一動，四周頓時迷霧四起，覆蓋著整個村莊，迷霧中一道曼妙的身影漸漸出現，雖然看不清模樣，但那身影如同谷底的白蘭花，散發出一股令人心醉既吸引力。

伴隨著大叔的一陣驚嘆，迷霧慢慢散去，本來的一人一貓，只剩下了一屍和一條貓尾巴。

接下來的無數年，茉莉奈有收到不同類型的願望，有為財欲、色欲的，甚至有幾次她差點就失身了，但並不是她拒絕了要求，只是許願者突然想到眼前的國色天香其實是一隻幾百歲的貓妖怪，搞得自己不舉了。當然也有為公義為人民的願望，但結果都是一樣，長一斷一，似乎無論願望是好是壞，都毫無關係。

公元2015年，有一天當茉莉奈在暴風雨中回到它藏身的新潟某村莊，遇到一個少年被狗群圍攻，以它的修為，當然不費吹灰之力地趕走了狗群，救下了這個沒看清是什麼救下自己的少年之後，茉莉奈便迅速離開了。

在新潟走著的茉莉奈，突然看到街上貼著一張海報，活了無數年的她理所當然看得懂人類的文字。

「招收NGT48一期生」

茉莉奈一瞬間便理解了海報上的重點。偶像這種東西，茉莉奈也是第一次聽到。她儘管修行了這麼多年，早已經習慣了平淡的生活，但估計心裡還是想尋求點刺激和新鮮感，咬了咬牙，她便驟然消失於空氣中，再次出現時已經是人類的樣子了。

用法眼催眠評審，從而輕鬆入選NGT；動用身上的一點修為，輕易記熟一切舞步和歌詞，甚至比老師跳得還好。這樣的茉莉奈活躍在舞台上，即使不動用法力，她身上一股空靈飄渺的氣質，也能無形中吸引到無數的凡人。

直到有一天公演，茉莉奈發現了台下有一個熟悉的臉孔，甚至不用回憶，她一瞬間便想起他是那次她從狗群中救下了的少年。似乎是覺得彼此有點緣份，茉莉奈便開始留意起了少年。

幾乎每次公演和握手會都看到少年的到來，而且似乎還是單推自己。握手會中茉莉奈看著眼前少年握著自己雙手，害羞得不敢說話的樣子，頓時覺得眼前的少年有點特別，因為他看自己的眼神裡，並沒有什麼不潔的目的。

某天，正在排舞的茉莉奈突然尾巴一疼，這頓時令她想起很多年前有一次，她因為無盡的死連鎖而絕望，從而拒絕為別人實現願望的場景。這時的茉莉奈發現自己沉迷在偶像事業中，貌似真的忘記了自己真正的使命，或者應該窮盡一生去做的事。這麼想的茉莉奈，下一刻便在休息室的桌上留下了一封辭職信，並動用法力找出少年，並向他解釋來龍去脈以及自己這次前來的目的。

對此，少年當然是欣喜若狂，九尾貓的傳說在當地不知流傳了多少年，而自己何其有幸，竟然八尾貓能為他實現一個不論多奢侈都能夠實現的願望！

摸胸果part 可以detail 少少嗎

LM睇潟巴打9你

btw 有話有甜既？

八尾的茉莉奈問少年的心願是什麼，他一時之間竟回答不出來，於是八尾貓便變成了一隻普通的貓咪，暫且留在了少年的家中。在之後的幾天裡，少年小心翼翼地與八尾相處，發現她的眼神裡除了看透世事的淡然以外，竟然還有些許悲哀。當他得知了死循環的秘密之後，竟然對這只神通廣大的貓，或者說是耀眼的偶像茉莉奈產生了憐憫。 終於有一天，茉莉奈待得不耐煩了，便問少年到底有什麼願望。少年想了想，問，「什麼願望都可以實現嗎？」

擁有法眼和讀心眼的茉莉奈，瞬間看出少年內心的願望: 有成為世界上最富有的人, 有希望自己逝去的雙親復活，有希望跟自己春宵一刻的期待.........

茉莉奈不屑地瞥了他一眼。少年心中似是在天人交戰，張著口卻未說出半字，最後似是終於下定決定般咬緊咬牙，一字一頓地說:「那麼，我的願望就是，你能有九條尾巴。」

八尾的茉莉奈愣住了，眼睛裡充滿了疑惑，隨後是一種難以言表的感恩眼神。

它俯下身，舔了下少年的手，非常溫暖，然後毛茸茸的身體逐漸變成曼妙的身段，樣貌也變成了少年一直夢寐以求的NGT48的西澙茉莉奈。在驚訝得不能動彈的情況下，茉莉奈把自己嘴唇的第一次交給了少年，甚至連舌頭也伸進去了。 下一秒，八尾貓終於長出了華麗的第九條尾巴，變成了真正的九尾貓飛升得道。傳說天上八百萬的神明也被兩人所感動，為兩人每年創造一次見面的機會。當然少年其後的一生，也過得十分幸福美滿。

故事到這裡結束。原來得道的機緣就是如此，只有遇到一個肯讓它圓滿的人，八尾貓才能有九條尾巴。以前的人都自私地為自己考慮，覺得八尾貓為他們實現任何願望都是應該的，從不會考慮八尾貓的感受，可是每一條尾巴都要付出八尾貓幾十年的修煉。

人們在得到命運的眷顧時，所許的願望都是為了自己。對於天上掉下來的餡餅，人們總是享用得如此理所當然。而耗費自己難得的運氣去成全別人的圓滿，這或許是世間最大的慷慨、最真心的回饋了吧。

寫甜唔會好痴線咩 最後本來想寫扑野

幾廿碎人成世都係青頭仔，臨死淨係要摸胸，抵佢係處男

走甜啊

講真，我寫甜好垃圾 墨仔先係高手........

利申: 聽日加篇番外 ---- 《兩人一年一次相遇的那晚上》.......

1923年日本邊鬥杖打呀

我想講 不過忍住左 1943都冇瘟疫 如果用日俄戰爭同太平洋戰爭會好啲

1894 1904 1914有打

1943改45打完第二次世界大戰俾核彈炸完

珠巴又串人

我鬼識。毒男哪有女

睇甜片多都識嘅....

新暗號!!

收到!!

你咁樣都係想我出黎屌你姐

唔啱咩？

唔係話你呀

兩個lone? 簡邊個？

Poster有冇人要

りこ呢個蠢蛋鐘意比人吉

我都ok like打針 只係打麻醉針係覺得好痛

睇新潟朋友，佢咩都話かわいい😂😂
呢個天然呆同蠢蛋設定真係好啱佢

應該唔係設定 似真係蠢 🙈

諗起川栄
明明勁叻女要扮蠢

諗起本po會員
明明mk都扮宅

本宅同意

Who

哇屌

ALL!!

去左4日關島玩

米po要組團去關島了

成班麻甩佬去格劍？

吓？

嗚嗚啊啊啊啊 mahoho同未遙啊

利申:ipad用家

禾屌能死夢莉啊！！

正

ＮＧＴおぎゆか独占インタビュー 初のセンターは「自分だからこそ歌える」曲

又有大家要最愛既水著

但我唔想睇魚人水著wo.........

睇返骨仔琴晚個故，唔知點解覺得修仙啲嘢好seven

依家先留意到
原來上面幾個係G巴四大美人

誠意推薦大家睇下 《一念永恆》

就好似idol野咁，唔真正睇過既人就會覺得好毒好on9咁

有一大美人是我的

左邊3個我要哂

近排無咩人

米團沒落了

因為無熟肉朋友睇 冇人理了

幾時有新字幕組 無blog又無朋友睇，完全唔知佢地搞緊咩

Yes. 不如我地去睇新團了

HKT定NMB好？

48G不了，就執笠

推介日本天團乃木坂46

乃最新bingo同工事中我都有睇，

開始有啲千篇一律，悶了

冇新聞就J下關島啦

呢度嘅氣氛反映到ngt 好難紅得起。入屋接觸佢哋嘅媒介太少了，個新潟朋友都係自己縣有得睇。
所以ngt 要紅到，真係要多啲番組同活動帶起話題。

對於海外飯，無得去睇公演，真係得返SR + 朋友+ BLOG

仲要唔識日文既，真係聽歌算

靚 肥 靚 魚

睇blog 都仲可以google translate.
生肉番組真係純綷睇囡囡反應，唔夠投入。

Mofu 又食

唔係講少，米po會員睇NGT 番組，肯定多過日本人

起碼有B站

我個百度ACC 冇set實名，應該BAM左
睇唔到你地d留言添

本偽飯連百度都無上

不了，我鐘意鄉下妹。

48得番ngt有興趣

鄉下妹+1
正

鰻魚人真身??

13姨is watch you.

代表月亮懲罰你

今次好似玩投歌

Btw 竟然帶mahoho

今年 d 出場陣容咁 fans 向既?

本店有 Saho BB

HKT 冇陳花

HKT 冇陳花

HKT 冇陳花

好可惜，原來係因為唔夠18歲

有暗號比墨仔

今日我地2個都得閒，酒店2號房，任君採摘

岩，全部出精英，唔好成日人山人海

精咩英，今次好似64人呀

我仲以為淨係出上面條link個48個人

係，係link 入面48人

美南喊完就有得上，你萌香無得上

18碎以上mb only

其實除左NGT, 可以睇下 T8，都幾正

世界で一番愛してる‼️

太田奈緒，不錯

早坂 小田 <<—-正

仲有 長

另冇推既 岡部 大西 都幾正

禾蘿莉コン
推ゆーり 濱ちゃん

太田奈緒同我表姐有9成似，所以有親切感
蘿莉不了，等唔到佢長開，推D而家就正既算

不過我建議提到有正既MB時，最好附上埋最重要既野

神巴失蹤左，可以靜靜雞貼下其他團

榊巴見到今po吹奏RikaB 應該激到眼火爆
下po先上水

想識你表姐 介紹ok?

好似同你地無撞岩
長久玲 yuiyui 等畢業既美腿舞木

如果唔計鰻
美男 由住 中指 潟姐 日陽 mahoho 杏兒 算ngt top7 ?

見到禾南禾潟有得上紅白 都開心既
不過一定係後面洗腳

太田

紅白私心想三首都係mayuyu企單c既歌
狗單 心牌 腳鏈
prr既永壓 不戰 同 high tension 都好
不過人都走左搵人代企無咩意義

希望唔好又係hr 紙飛機同曲奇 好厭

美南真素顔上sr

真心唔化咁濃妝仲正

9成9係
起碼兩首

萌香握手唔掂，OUT!!

我中意藝人素顔

打錯

影到彩香成個偽娘咁

好似係有少少

美南唔化都咁大隻眼 ！點同！

都話我地夾架啦
畀得你表姐電話禾未

嘩正呀

日陽B 影到咁院友系列既

院友出動了

下次染澙姐呢隻色先

偽毒躝未

🔺2017/12/04

*
こんばんは！

今年のNHK紅白歌合戦にAKB48さんが出場します。今回、その紅白歌合戦選抜に選んで頂きました！

生まれてからずっと、大晦日の夜は紅白歌合戦でした。去年は家で、これまで無かったような悔しさと羨ましさと共に年を越しました。

来年チャンスがあるなら、必ずあの舞台に立ちたい…家族に、おじいちゃんおばあちゃん特にひいおばあちゃんにテレビでひなたのことを見て欲しい…！そう思っていました。

でも、その願いは叶いませんでした。

今年の2月にひいおばあちゃん、曽祖母が亡くなりました。活動を始めてから、活動のことをすごく応援してくれて、身体のことをすごく心配してくれて。出かけるときは、必ず玄関で見送ってくれました。
写真や映像を見せれば、本当に自分のように喜んでくれました。
そんなひいおばあちゃんには、生でひなたの活動を見せることが出来ていませんでした。

だから、去年の大晦日。ひいおばあちゃんが生きてるうちにこのテレビの向こう側のステージに立つんだ。そうして、いつも応援してくれている恩返しをしたい。
そう思っていました。

今年の大晦日の夜。家のリビングには、きっと家族、親戚みんなで毎年当たり前のように紅白歌合戦を観ると思います。

そこにだいすきなひいおばあちゃんの姿はないかもしれないけど、1番近くで応援してもらいたいです。

湿っぽくなってしまったかもしれないけど、1年前叶えたい夢は、叶えた夢になりました。これも、この1年間たくさんのファンの方、応援してくれる方、支えてくれる方がいたからです。本当にありがとうございます！

今年の大晦日は、この1年の感謝を込めて。NGT48を好きでいてくれる方、応援してくれる方、ひなたのことを好きで応援してくれて支えてくれて夢を一緒に追いかけられるteam321のみなさん！そして、地元新潟県のみなさん、村上市のみなさん、家族、友だち、、、ひいおばあちゃんにも。
みんなに届くように素敵なパフォーマンスをできるように頑張ります！

披露する楽曲は、みなさんの投票で決まるそうです！どんな曲がランクインするのか今からドキドキです💓
ぜひ、みなさんの好きな曲に投票してください♪

明日もいい日になりますよーに！

日陽B長文，巧開針

🍄

ショールームありがとうございました🌝⭐️
ちょこっとお久しぶりのショールームさん！

今日は質問返しだったり、怖い話だったり、
すべるお話だったり。

たくさんお話できて嬉しかったよ☺️❤️
みんなも見にきてくれてありがとう！！！！

またやるので見てね( ´ ▽ ` )
その時はまたお知らせします📢
待っててねーーーー😀👏

明日も一日がんばろうね😴
そして最近寒いから風邪などもひかないように注意してね😷🙏

又話美南變左菇頭既，諗返起岩岩好似唔多覺wo......

水老師

仲以為你講水菜.......老師

竟然有

呢本咩嚟，想買

雜誌
12月中出

等多幾日就見到面

你唔係今日先返咩 定尋晚你係去

今朝返左香港啦，聽晚再飛

咩玩法 ?

返黎返兩日工再飛囉

P.S. 除了NGT48，有沒有其他推介？
小田えりな (Team 8)

除左個樣老左少少，小田簡直perfect

老你個頭
20歲差唔多啦

夠鐘抽9專

碟已經去緊集運囉

D碟寄晒去東京
但我大阪走

ア・イ・シ・テ・ル！！絶対結婚しような！！

頂返上去先

查實好靚女，現實做我女朋友我實開心到暈

同米po某會員同level

禾忙緊同由佳鴛鴦戲水，不用掛念我

睇左akbshow 48&46 打針，萌香rika 比人吉

山口野繪痴L線 但太驚，有得比奈奈彩希安慰，又摸身摸勢

只要把封面換上乃木坂46，書本就會大賣喔

48橙，唯有等NGT出黎救世

我都見到 真係勁

隔離富山都冇人識，救乜Q

之前去銅鑼灣sogo 間日本書店，都見到一列乃團嘅書。相反akb 的書只見到まりあ本寫真集。仲要唔顯眼。
啲大top 彩柏宅走晒akb應該可以

私心想ngt 救世界，但真係富山都走唔出，陰功

[速報] 個人PV 披露了!!

48G 染營運自己攞黎賤，抵死

等今晚bilibili

而家akb 就好似啲老牌公司咁。
營運而家只係繼續消費緊AKB個名，唔想見到akb 有一日會好似morning 娘。咁退晒色

放心，過多幾年一定會

G4美人個人pv

中指呢張影得唔錯喎。

中指不嬲超正

喂喂喂, 關唔關你地事?

望下都唔得，好小氣

就咁睇潟姐件衫入面好似收埋左好多嘢咁，好擁腫

喺2單入面我見到夾雜左1單嘅CD

死貨賣唔出呀

店長 : 頂ngt呢隊蝕本貨，賣到咁耐仲有成堆係度！

老闆: 依隊乜水黎? 我地有入過貨?

店長: 係呀，同罪大音樂攞46貨時硬食的

好慘，同myTVsuper 一樣，裝寛頻時逼住要。

乃團當初都係無人識，今日睇唔起NGT既人，他日要佢地返黎幫大米奶腳趾

日本既奶茶真係難飲過屎水，我真係犯賤仲要買

我可以奶喎

哈!!

本月最佳笑話??

人地有關東資源、番組呀

米團有白米呀?

人地有專人化妝、set 頭、cool 牙呀

NGT MB 自己化D妝 唔崩已經偷笑
睇下RikaB個鼻

又借啲椅黑中指

唔好同人比喇

搞掂2單先啦
否則連唯一番組都收皮呀

唔好呀
仲記得一單出嘅時候，啲人仲估個銷量過唔過10萬。其實ngt48啲囡囡同飯都好叻架啦。

你諗下新潟成個縣仲少人過香港

二百幾萬人，少過新界

itunes 版出左了

係咪應該有個賣米大王 投由住

不了，我訂左碟，要忍多幾日

投票

BLT 雜誌話估係SKE舊飯，用mobile 會員acc 投

係咪......有D似由住......

都係iPad?

Bug狗‼️‼️

有無講點解SKE舊飯投NGT? 佢都頂唔順我珠？

梗係樣同神色啦

無論嚟緊果介結果係點，應該都洗唔到底

唔似。。。

話見到米團握手落力，有初心feel
類似意思，用N5日文水平睇

但如果出年即刻全體成績差哂，應該仲比人笑得仲甘

如果真係老參古飯投，又唔係地元飯，出年可以轉投其他團，咁應該會差d

由住握手會真係好落力。話時話，佢係咪第一個會裝飾自己個booth ge member?

Btw而家中指比人小緊佢握手會開始鹽左, 可能導致佢握手成績大插水。

唔知係咪第一個
但一定係僅有少數

好事黎
有危先有機，太順風順水唔係好事
依家再加油都未遲

所以我成日都屌營運，你有一單、有二單、總選有話題嘅時候，唔該開多個番組入屋比人認識同穩固番個飯群啦。又唔係唔知啲宅幾易變心架啦。你話只係由りか轉去潟姐都無乜大損失，一陣轉左去船團、等愛、甚至乎坂道就Hihi la.

49單 -》50單嘅握手成績已經有回落跡象

而家d後生仔後生女，都無d想像力既.......

珠巴係爸爸飯
希望rika早日醒覺啦，握手會真係好重要，無邊個鹽既係可以紅到

咩爸爸

點睇我都係爺爺飯

Solo 曲已袋，事務所已簽，理撚得你

Btw 同意真係要比啲危機感佢，佢係努力，但太順風順水了。而且啲飯見你有著落，都唔會賣腎比你。

唔知咩排名，但見到有ngt, 有無巴打可以翻譯

唔識日文，但根據我既推理，應該係指日本東同日本西，係2017年各自最出名既野既排行榜

2017 hit 總裁捲起⋯⋯⋯⋯google 翻譯

我係唔明東西 點解西日本會hit ngt AbemaTV twice 個d多d? 東日本就469 銀魂 結衣B.B.?

關東關西人口味唔同

等於大陸北佬同南方人口味唔同咁解

突然醒起，神巴同英文巴無上水咁耐，無咩意外嘛

NGT 關東唔hit....48G營運點搞架

榊巴今po 唔會入黎了

英文字乃po見到佢

宣傳了.....但有鬼用咩....

46團 360度無死角屌打

香港如果將自己架車，整成idol痛車，會唔會犯法

上次欅出一單，咁啱係東京，周維都係大招牌大廣告，間間唱片鋪都放宣傳品係門口

米團得架車仔，好寒酸

所以冇得比，大家唔好有任何幻想

唔知版權點計
日本又冇人告既?係咪要申請?
要問日本通彩姐

但2單握手東京完切最多

其實架車喺新潟街上面行都無乜用，因為新潟成條街都無人嘅。（睇新潟朋友）

神巴係咪出坑了？無理由因爲rika做標題就唔上掛

之前佢都好似想出坑 整咗個潮文話自己要識女友

掟個西瓜落海搵下佢啦，好擔心

係咪一定要出坑先溝到女

應該係佢見到RikaB眼火爆呀
下po會出現架喇，好似係

係，慘

本來都擔心14日行政既
但佢話唔會叫

可能同女女去玩，唔上嚟了

女唔洗溝，數字團大把，在鍵盤輸入B站link即可。

架車係新潟駛?條街有人咩

墨仔 一緒に？

墨仔好攬啲

鐘意草莓味既都係好女仔

十卜

左邊嗰個MB件嬲好正

虛脫了

澙姐嗚啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

太色情了

睇蝕晒!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

此風不可長

因為左邊個MB 係QQ靚女

人靚著乜都靚

呢條女好似有啲料到。

遮住先
廢事睇蝕

蒙頭入閘亦可。

你咁block 法會唔會有反效果

睇錯北原里英不倫妻

呢排13姨鐘意玩綑綁。

正確方法

蝦禾日陽B

一見到大陸妹就想幫佢配段FF

順便幫FF村姑

點解叫佢大陸妹

佢去耕田咁款，唔打搞佢了

以前好大陣大陸味，依家好啲，不過都有

2單非法版出左

回收大握卷$30

来！快帮我拍！对！要发去朋友圈里

佢正過啲大陸妹咁多

笑到gap gap聲

男人就是没用！还是小伙伴好

大陸好似叫乜密

闺蜜

嘩 禾潟

正到痴線

你地 ho ham sup

帶本雜誌比西潟睇 唔知佢會唔會臉紅

配埋對白真係有啲似
要移藉akb china 了

对，这样拍就好了

（你冇望鏡頭喎）

笨蛋！这样拍显瘦一点！

好想睇下臉紅嘅潟姐

四川姑娘帶著夢來到日本的故事....

i like 村姑

佢風格同其他MB太唔同

回家喇各位 告別連狗

我最初面紅 現在雙眼...

Down緊

舊登人都走晒啦

Itune 榜都有第七喎

神巴都回家了

Yes, 我都見到。反連三子要歸位了

而家即係點？ngt 都果幾丁友都要分家了？

who are 反連三子?

做咩番去

好似出左新app

AKB紅白又冇老研..

最底果兩個咪老研

係2單選拔黎，其他老研冇份

啲老研仲可以忍多幾耐，而家已經走咁兩個了

全隊算晒算啦

全隊升晒算啦

我都係咁話

Noep 個個人pv 預告好落本，唔少cg

萌香個pv又做院友發癲

我生於此長於此 唔轉去高登米po了(如果有)

廿頁冇人貼Aya了

有d似美優紀猜拳單個造型

美優紀 99分 , aya 95分

你哋要post 埋神巴果份啦

松田聖子

rika SR好似死老豆咁既把聲

太累了吧

rika 有2萬幾人睇，澙姐好似8000左右

Rika 笑足成晚巧開針喎

院友系列 之 用葉當傘

我潟收25座塔
有油王掉左十幾支

十幾萬yen

攞十幾萬買多幾箱碟好過啦屌

文青B

左邊一生黎? 咁右呢.........

新潟紅太陽

單推同箱推嘅分別

肥妹畫畫

好緊張，就嚟有二單成績了，比上單多已經萬幸了。

黃昏先有

總選靠佢

今年到潟姐神七

關咩事？

老老柒柒，掉塔<<<<<買碟<射票<<<握手
要點先幫到自己個推，u lum u了

但你地又話 mb 人工睇總選排名，咁唔係投票有用d?

人工factors 年資<排名<廣告代言<事務所

即係rikaB已經平步青雲

其實而家肥秋咁重視show room, member 幫sr 搵到幾多錢營運一定知，所以掉塔未必無用，你睇中指就知。而家潟姐握手有、如果sr 都多人掟塔，話唔定下單centre 係潟姐。

老墨早幾日返了TG睇下班MK。

嘩成班真係好MK！

依家歸來了

Btw, 有時睇潟姐showroom, 好多人個名都@西潟家，加上握手成績幾穩，應該唔少忠心嘅飯

度度都有d XX家YY家，DD咪又係轉個名既事

如果高層入面個個咁貼地，仲會唔會叫做高層？

NgT相對上算聽民意架啦。

上返水先
呢排咁多位MBIG狂炸相
好似好多外景拍照

想問全48G最肥嘅MB有冇百四鎊？

佢哋同咗我出去玩，當然多相

60幾kg，美南/日陽/大瀧可能有

3強: 伊豆田 姬星國際 中西

比個正式名我Google ok?

佢哋無，嗰啲小兒科

無人覺得， 女人腫腫地先正？

咪玩啦
女仔要140磅 就真係成個肚腩突出黎 仲要甲組腳
最重MB頂盡我諗12幾

伊豆田 唔記得名，google 應該搵到
佐藤妃星 上面打錯字
中西智代梨

依種都有百四鎊。

非常正

佐藤妃星 可能啱你

46就有向井葉月

的確唔錯的，腫腫地，睇到好舒服。

星期五到貨

伊豆田衰在樣太老，似師奶。
妃星唔錯，不過又要睇新團。
肥妹我都係睇返葉月算。

多謝推介

墨仔做咩，食開樣豬豬地，而家連身材都想食豬豬地啊?

本店唔算新團喇....

對我講，新，未睇過

就係豬豬地先正，睇落好似攬落去好舒服。睇住佢啲肥肉登登下

[img][

由吹捧港女同吹捧肥妹！
依個世界重新定義！

貼錯

又關禾南咩事

總選始終係最幫到mb

itues store

十卜美腩澙姐中指

想問下你地聽歌係咪都係買架? 得我係網上dl

數字團啲歌都係朋友比，佢買碟入哂電腦做檔，比link我download

成班MB一齊live

CUT左了

我而家每月比幾十蚊spotify 算了，上網dl 歌好煩，itune 入歌又係煩。

講真 新安排令人心動

想想也興奮

一顆心不變遷 離多久都不變遷

某一日既椰青 : 棒球妹淡了，好似xxxx仲正

男既本性就係見一個like一個
我唔信有一生一推

係，難得近返，希望唔好又有痴線佬入黎搞野

好令女

我以為看了咸書

小心老細！後面望緊你！

Anju 濃了

今日 MB 突擊出現場 SR
每次幾分鐘

sr我仆你個佳牙，一入去就offline左

呢個團雖然多靚女，d歌又好聽，但唔知點解無咩興趣

btw呢條女我成日覺得有三上悠亞feel，無咩好感

每次幾分鐘
每次幾分鐘

去左SKE果度玩摩天輪

一生幾時去脫墨

快閃活動

某人的

上網睇有人話佢呢個look 似人造人18號

我地之前都有講

有人已經徹底忘記咗佢

比上單多切了3部

美南、杏兒同中指呢三個元c 都未開張

佢可以試下染金佢

禾萌香 Rika mola mola

可以係sr cos下18號

如果我老豆係誠哥，我一定抽爆步加rika

日陽B 下單應該C

sorry 潟姐，肥秋好似未試過用姊系做C
除左46奈奈未畢業單

如果你老豆係誠哥，香港大把女eat eat，唔洗睇idol.......

佢猜拳果時應該要著啦，一定型爆

你岩，直情自己組隊香港idol潛規則

這裏的人說食女 好mk 我走了

直頭包左佢啦 仲抽

如果擁有rikaB一天，你地24小時會點分配

24小時都係一種聲

你地巧ham sup
禾避一避先

我挑仲以為邊個，珠巴你扮咩正經啊！！

我真係好驚你地成日都講埋啲女呀咸濕呀嘢

已經見識過唔少

所以要走開避一避

花心

邊有咁大波 一定係夾夾夾

抽6個中曬

9專合照會?

係

中意邊d mb啊ching

充血性壞死

就算之後壞死都抵

你有咖咩

我無唔通你有啊

油雞硬照真正唔靚
但其他就好得

係，同埋佢D牙唔靚，唔笑既話都OK好睇

who is 油雞?

由佳, 油佳 , 油kai ，油雞

正到爆囉

正到CLS

證明由住都知自己笑得唔算好睇，好多相都無笑

相反番薯妹就知自己笑容最親和又好看，所以成日露齒笑

佢係正 但我指官方果種大頭硬照就真係唔靚
反而佢其他例如IG果D相就靚

做學生要爭取時間玩
有幾多功課做都好閒唔駛喊
當你正式上班先知道乜野叫慘
原來做功課好簡單做人好難

讀書返學做人打工都唔易

唔好理，睇多 d idol relax 下啦

會員邪骨，G Bra，榊巴X2，椰青/墨仔既推

长谷川 大素七

大素七 係乜諗野黎?

你用她的语言说一声「大素七！」就明白了。

长谷川 大素七

譚仔阿姐日文

結果出左，12萬1銷量，首日少過1單，molamola, 應該下年年尾先有三單

二單成績同握手反映飯可能團內轉推，根本無吸到新飯，今村叔要諗諗計了，唔係嘅話三單凍過水

mb :苦呀西

48g有邊隊有能力吸新飯？第二單冇咁新鮮少第一單少少好正常

即係二單要聽足一年

由佳騎呢路線吸唔到新飯

下次應該要出日陽 小熊，一係D3 收個囉莉/美少女

美南 萌香 sor ，都係吸唔到新飯，可見將來唔會再有C

吸其他人姊妹團啫

最慘係今次由住孭獲

只係證明路仲有好長
俾總選同近本家兩單呃咗

都好嘅 以後唔再搵佢c轉做隊長啦
今單mv佢都俾人黑

本家兩單數據真係好迷......

咁佢真係有做隊長嘅風範喺度嘅。
比班member 多啲危機意識啦。睇銷量柏木都係未走得住啦........

美南B 唔會架

nanami

如果佢撈多幾年都唔掂都無計
但只少佢真係努力過

萌香都仲後生，美南就真係.......要諗諗計。唔係佢頂多做中堅，上唔到top。

咁嘅成績真係要諗諗收2期生啦，原班人馬再磨落去真係難有大作為啦。當班死宅連潟姐同日陽都厭埋嘅時候就gg 了

中井:我單飛 唔關我事

中井: 太田爸爸帶我飛

今次個銷量講真幾失望，但可能係因為太有期望，所以失望。明明上一單啲人仲睇你賣唔賣到10萬隻。
而家我自己都要調節一下心態

係 唔知係咪上得米po多，覺得ngt好似好紅，勢不可擋咁

What were you expecting

邪骨，你問下你自己，有冇幫手買碟？

紅紅紅，呢度咁多人有幾多人真係有買碟就知啦

如果握手卷個D碟計既話，我都算有買既

BTW真心想聽歌既最多咪買2,3隻 集腋成裘

所以個期望係離左地，NGT大都市地上波資源其實無乜，靠新潟縣真係死，得一個只有2個縣播嘅番組仔 。同為大米group 嘅人提醒，其實ngt 好似今年無乜上過bingo , 一單仲要比本家跳 有12萬諗深一層其實還好。還是一步一步嚟啦。希望罪大唔好放棄唔玩就得啦。

仲有，米po推得「快」咪都係為內幾個吹水吹得蜜姐

利申：買左三隻碟，運緊過嚟。

大爆死 RIP

由於今單大爆死
本渣渣48小時內唔貼 由佳同Rika圖

燈神珠巴

=Love 零資源都賣到3萬幾
NGT要反省

本身好多靚女ma 同埋有指原既buff......好似係

我哋都有柏木buff

NGT無料到，鄉下團，睇怕就死。

（用返今年6、7月口吻希望燈返紅佢）

個團又無人識， 地元勢力又唔夠，靚女又唔夠人靚，村姑院友一堆。

得罪講句，唔係因為總選由佳咁，無人識。

繼續燈唔該、同我往死裡燈

墨仔咁樣唔算燈wo，係講事實渣bo

控制體重是偶像的必修課，大家學學美南

本身都預個銷量係同上單差唔多
リリイベ少咗，宣傳力度細咗，全握三次變兩次
撞晒本店單同專，二月三連握，飯黎握嘅機會成本都大咗
呢啲唔知係行政問題定經費問題，好似營運想趕客咁

上貓吧都有人講2單握手個日程好怪，但唔知佢up 乜 有無資深巴打解釋下。

就算呢度原因成立，啲人都未必會睇到，只會覺得米團大爆死

荻野由佳

大細眼，又稱雌雄眼，心態易不平行，感情困擾多，是苦命面相。眼睛呈三角形，善於觀察。鼻頭下垂，個性風趣幽默，但亦善於隱藏自我內心世界。若然遇上挫折，會易獨自失落。法令紋深長無分支，會受人仰重。下脣厚，事業可能比較飄忽不定，亦易有桃花劫。

可能本店握ngt嘅人都只係貪新鮮同話題至順便握埋
所以最大問題應該係要握死忠
就咁睇得潟姐日陽B死忠多又穩 由住2單俾人黑到pk不過都穩 其他就

利申9up

死硬，肥咗冇人愛得我愛。

佢地1單一場個握萬幾，2單三場個握3萬幾
握多3倍咪銷量3倍

嘩個app幫我出3次...

二月三場個握連住唔同地方，之前係到講過

重要嘅事

但中指個握手跌watt 係好誇張喎，半年姐，有無人知發生咩事。中指事件真係咁嚴重咩

NGT唔掂了，接受現實再起返身再行過。

由佳面相唔好

應該係 本部飯可能見ngt好似幾有話題，先抽黎試下

但自己地頭新澙就大爆死 莫非新澙班人銀包重傷，未回到氣

我諗係因為rikaB本身靠sr同mail起家 一單之後多咗job個質量不及以前 令到啲人棄囉 同總選沖太勁 俾人追緊數

邊個mb好？

呢個真 不過唔該營運試下跑 老研等唔到咁耐

下單無鰻魚畢業buff, 再係咁柏木開多20部都唔掂

如果罪大同營運唔放棄的話，唔該拿拿林推埋日陽同潟姐上位。

佢都比人黑得幾緊要 只要sr有一兩句少少引火都即刻比人cap出黎bin

曾想像太好 歷太多失意
孤單的滋味 天知我知

唉 所以唔穩住飯群就有呢個後果，尤其佢釣師系嘅更加。無乜睇佢sr, 而家佢sr 表現點。

人紅是非多，佢仲要成日寸過馬撚，又撩打架咁款

日日都笑哈哈

希望rikaB之後唔好比人話係強推之恥

成日同人互屌 炎上商法 大家都太田 快啲同345學下師

又未必關大米班囡囡事

睇野要睇環境地利勢頭
同期出道既46己經係人地口中既對比同壓力

大米就好似突然間有得進化
但未加爆技能點 裝備都未點滿

所以睇2ch, 佢都算係比人狙擊得最多嘅。

反而潟姐同日陽果啲真係比人初心嘅feel ge，無乜人黑佢地。就算講總選不正票，都係黑住多過日陽。

日陽 潟姐 WC

46就算啦。同一年成立，米團on99左成年半先發一單，仲要宣傳hae 下hae 下咁。
人哋個市場係大城市，我哋個市場係新潟村。資源都唔同。

應該都係有事務所嘅做c
不過下單應該都總選後又一次洗牌

事務所又唔一定既
不過同意總選後大洗牌

下年返去種米

唔好由住再c 啦，唔想佢再孭獲。而且努力家呢個gimmick用過啦。

中指都唔好再c 啦，你上位上得咁快，比啲機會其他member la. 同埋唔想箭杷做c。

下單一定係日陽B潟姐二揀一㗎喇 如果下單唔係下年年尾

坐底8個月後

係就快啦 禾潟唔細啦

MK仔，你貢MK聽啲情歌

勵志歌 5mk的^_^

等睇辣殺團收皮

55

你個推點算 春天走wo

好耐之前聽大佬講，佢出咩標題都有人話有人負評，所以出空白算

而家sr 有由住，中指同鰻魚

Btw , 由住轉左髮型

你邊個平行時空過黎? 11點3 la wo

三個都係曲髮
唔好睇rikaB笑笑口 其實頭先係我到喊完先出去

ann牙ching-.-

?????有矛link

btw唔準FF禾中指

咁要負評

Ngt好廢啊 ngt好樣衰啊 ngt就摺啦 bla bla bla bla

Alan 巴串過馬能

SR呀，平行時空？

卷頭髮好睇好多 rikaB唱得好好聽

搵到啦，以為佢指MB開嘛，點知係個封面圖好唔顯眼既

而家直播練歌，三個輪流 あ—————-

骨仔去舊登約人出去玩，本人好傷心。

rikaB真係最好

劇團日文字出現了

一單二單距離8個月

一定啦

把聲夠穩,又上到下高音

油雞影相真係唔靚
影片sr好好多

剩碟$40隻有冇人要
另大量回收全國握手劵$30

挫下銳氣都好既 俾好似個日去到富山就無咩人識咁

我個推預左無，但求有個小型畢業con, 比ngt囡囡吸經，請五期生、阿茶樹、大家、優子返嚟聚聚舊就心滿意足了。

Postcard $40
新星堂店特$40

係，只係驚罪大cut budget

全握幾時出發？

我1月1飛
握1月6

更係啦
我有同佢秘密特訓

咁趕唔切交收

打棒球啦你 禾rikaB淨係同我練

RikaB關唔關你事

V面？p圖？

矛p

美圖秀秀可恥

大米團真係好多村姑墨
好想瘋狂幫佢地脫

叫禾？

大陸妹最鍾意戴colour con

佢哋叫「美瞳」

你d碟幾時到

未訂，因為成個12月都冇時間出旺角

日陽B 真係笑得好QQ

睇得你地貼圖多，我好似開始覺得日陽b幾可愛.......

你想爆碟 ？

想，但唔執著爆，有抽獎feel

見到彩香blog啲公仔好傷心。

諗起好似反斗奇兵啲公仔有感情，佢哋一個二個比人咁樣擺喺度，一定好唔開心

再諗遠啲，第三世界童工日日就係整呢啲大公仔，賺嗰幾蚊

下次我會叫彩香唔好再po

咁大隻又唔可愛，有細路會中意咩

左邊幾靚，不過唔記得個名。

寄比你
你再寄返劵比我

佐藤杏樹 , 花名 anju ,人造人18號

佐藤杏樹。聽聞佢mc 同唱歌上手

依啲大公仔好慘，好多時都係比人擺喺度，未必賣得出，或者擺去人地啲結婚呀咩大活動比人影相，用完即棄

因為上次去嘉年華我冇贏畀佢 老婆話下次唔贏去睇戲算

都得
有冇Type A B C 3款?

有

啲大公仔好貴.......

聽日 LINE 你 ok?
48 group 見到你

靚靚

有碟賣？我都想買隻支持下

下次交收個角生寫交收埋

有啲人求婚結婚鍾意用依啲。我唔會的，個公仔好慘，用完即棄，屋企擺唔落真係唔好買

不如墨仔幫我交收，當場開碟

你要幾多？

重質不重量，手震圖也照Po

你結婚,我免費黎幫你扮公仔

Type A B C 各一

2位香港48g line group巨巨

太靚女了，唔啱我

你又知我結婚對象唔係你？咁快講到唔關自己事咁

潟巴先係巨巨，一星期去一次日本

日陽原來好肥的，幾適合我，觀察下先。

Ann showroom 直播緊

邪墨聯婚 雪某必到‼️

Thanks

放手 放開所有 彼此更自由..........

wow仲有萬4人睇，毒撚唔使訓的

人地播歌時會休息
依兩條友就周身郁

我其實係張枱下面多手緊.....

鰻魚好似阿媽咁睇住2個女周身郁。

果邊差唔多2點都仲有成17000人

由佳真心cutie
可惜大爆死

又未叫大爆死嘅 最多叫停滯不前姐

有冇手足睇過啲骨科醫生又幾好嘅？

邪骨應該有

晨....勃個post 上嚟先

g bra又吹奏我

今日又開始凍返 垃圾天氣

你跟墨仔去建身啦，weak bone

你件辣殺月尾返到黎唔好著羽絨啊 !!

從來都唔著 咁柒 虧你係潮流台大佬

你講高登ID中井? 唔係我黎

中井係邊個?

如果係米po手足，見字pm，100收購

低V晒身材！阿嬌爆男友嫌性感：睇蝕晒

原來珠巴係阿嬌男朋友

吓，咁係who ?

不過你係48通+日本通，吹奏是應該的

其實 Twins 兩個都幾正的

菅原りこ・高倉萌香・中村歩加・長谷川玲奈・宮島亜弥
上電視生肉

咩電視台？又係新潟村鄉下電視台？

正，睇緊。咁樣睇都幾靚女又正常。

平日朋友入面個個都好似奇奇怪怪痴線婆傻下傻下咁。

yes 鄉下台

暫時殺唔出鄉下喇

點解得我步加唔同衫

老研........

更正: 非選拔

對於盲人嚟講，有咩女係唔正

桃子 真夏 向井 伊豆田 步加 etc 不了

我好痛心，居然有人將步加同左邊4個放埋一齊

我好痛心，居然有人將桃子真夏向井同右邊2個放埋一齊##lm

最痛心伊豆田

墨仔幾時連向井都岩

桃子咩事 點解會同其他嗰啲一齊笑

有冇得睇返琴晚個SR REPLAY

SR replay 可遇不可求

觀察中，因為近日心情唔好，對肥婆開始產生興趣。

肥肥地睇落好舒服，冇壓力咁

thank

珠巴最鍾意潤我啲推

椰青我dllm！！！

真正CLS

自問容忍程度好高，但呢啲咁

btw唔係講笑，讀緊日經有個女同學同呢條女好似樣 但係好樣少少，瘦少少既ver

墨仔同珠巴都頂唔順，係咪代表全香港無人忍到了

忍咩

鹿児島是個好地方

禾南係美術家

是咁的，

作為一個idol飯，Facebook 一定會like埋啲idol page同group，

咁有like嘅人都知，間中會有人po下啲水著呀雜誌圖呀上去⋯

頭先一開電話，撳個「F」制打開Facebook，一碌，嘩好正呀，有大波女女⋯

點知

偽娘?

望下係邊個po啦，睇下係來自咩idol page/ group

XOXO (邪骨FB名) 讚好了 偽娘基地 的照片

有咩，呢幾日好似無點玩FB

二單Line貼圖咁耐仲未出既

即係之前rikaB咩絕對命令個d? 可能sony cut budget了

成班又出哂去食MK囡囡

唔洗做咩，否則邊有錢每月autopay比肥秋

肥秋賺到仆街

6點收工，不過老細自己6點15分先走，墨仔感覺每日都蝕了15分鐘比佢

肥秋 : 唔鋸啊 ? 唔好買囉

等我中左六合彩我買要包兩三個

我要中六合彩先可以好似你地/潟巴 飛咁密

係咪好可悲?
我真係食撚屎

西潟記得我個名 好感動

你咩地，得澙巴一個姐

都話實記得
JR相遇喎

你想成為下個澙巴嗎？只需要每個月飛日本一次

米PO好多油王

潟巴可唔可以報告下広島手渡會情況？多人嗎？

我有中過，仲間唔時中下添！

不過永遠只中一個字

◎Billboard JAPANシングル・セールス集計速報
（2017年12月4日～12月6日までの集計）
1位『MIC Drop/DNA/Crystal Snow』BTS (防弾少年団) 379,101枚
2位『世界はどこまで青空なのか？』NGT48 185,673枚
3位『僕らの制服クリスマス』=LOVE 48,838枚
4位『北風と太陽』E-girls 27,204枚
5位『アイタイキモチ / nanana』lol 11,759枚

按：一單B榜約181000

即是說，按B榜數據，銷量反而升了幾千。

屌你老母O榜。砍撚左50000隻，三分一

唔係好多人
一開始都成百人，但留到尾有廿幾三十人

其實兩個榜都唔可以盡信
睇下算喇

其實個手渡會係做咩架，member 親手比隻碟你？

冇得握手既握手會 其實好抵玩
每個member都可以傾好耐

一隻平均幾多秒?
講真去握手會，握手都係其次，女人手全部差唔多，都係想同Idol傾計姐

點解billboard 會同o榜差咁多

Btw我個名同步加都正囉唔該
步加=包版川口春奈

聽聞o榜會砍晒啲重覆購買

終於有人識欣賞步加

我都鐘意肥妹葉月架

十幾廿秒都黎

每member計

咩意思，一列有幾個mb?

今日好似一個地方兩個成員 好似之前本家唔知賣咩碟咁一樣

啱啱係街見到個囡囡好似田野優花，正

之前本家個啲都cut好多啦

圖呢?

男人樣，不了

有圖！

個樣幾成熟下喎

邊有咁大波

48 d 囡囡個個都谷架啦

放大圖後會見到潟姐對眼反射到潟巴個樣

日陽B真係可愛到窒息

啊蟹竟然將mofu最鍾意個兩樣嘢放係一齊

mofu鐘意麗菜的?

米團未來希望

睇下佢sr

1.
我：好耐冇見 你好！まりちゃん
まりな: 你好呀 XXちゃん
我：尋日朝黎日本 今朝由大阪過黎見你 聽朝就返香港啦
まりな: 由咁遠過黎，多謝你呀
我：因為想見你所以黎
まりな ：多謝你
我：一陣見
まりな：一陣見
（雖然唔記得我生日，但隔左成差唔多兩個月都記得我個名 超開心）

2.
我：其實今日係我生日呀
まりな ：XXちゃん 生日快樂
我：多謝！其實係因為咁岩今日我生日所以黎見你架
まりな：好多謝你生日都黎
我：生日見到まりちゃん真係好開心
まりな：我都係，咁你依家幾歲
我：2x歲 一陣見
まりな：瑋陣見

3.
我：10月果陣收唔收到我送比你既生日禮物？
張stella毯
まりな : 收到呀 多謝你份禮物
我：仲有另一份禮物，萬聖節版stella公仔收唔收到？
まりな : 收到呀！好可愛呀 我好中意
我 ： 咁就太好了，一陣見
まりな : 一陣見

4.
我：我去左上個星期六場昼公演，公演果陣見到你做依個動作（ 做埋比佢睇）
まりな：係呀（一路笑一路做多次個動作）
我：真係好攪笑

5.
我：岩岩黎之前去左廣島個神社，搵到你尋日寫塊板 (比左手機張自拍佢睇)

まりな : ええええ〜你去左果度呀，係呀我尋日同もふちゃん去左寫

我：我好好彩 咁都搵到
まりな：你點搵到架？
我：我google架 （日文有限講唔到係認個牌形黎搵）
まりな：勁
我：一陣見
まりな：一陣見

5.
我：我要生日禮物 跟住我指左枱上面其中一張貼紙
まりな：生日快樂🎁 （一路比我一路講）
我：キスをしてくれ💋
まりな：（即刻比個飛吻我）
我：ありがとう 好可愛呀！一陣再見
まりな：一陣見

屌 又要拜神 潟巴
我都想有一日可以同miha咁溝通

點解分咁多次講?
5次 1次十幾秒?

排左11次
最尾果次用兩張

本身得十張，但即日都可以買

又萬幾yen了

最尾加左2張 total12張咋
我前後d人都成疊
最尾有個mk仔拎任5，60張

60張一日排得哂咩

最後可以まとめ

唔明

一次過用N張

all in 咁咪又排傾

日文有限公司 如果傾太耐我會load唔到野
反而逐張入 諗定要講乜唔會lag機

又有道理喎

澙巴都日文有限公司，我應該係日文超有限雜貨鋪

我去可能1張就完左

手渡會都可以まとめ
Btw 好正既repo

自己知就好啦

半張就gg ...

深情對望 5秒

個mk可能係油王

molamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamolamola

你都傻，米po最多係咩? mk型男啊 !

不過坐得飛機去
唔通真係玩一張咩
你估機票平(米PO油王除外)

你咪係，本毒又要避一避

鬼唔知，但玩幾十張又咪又係貴

btw機票真係平wo 仲平過飛大陸......

錢既世界

依家去一次要鋼幾銀？

為下年總選 米po手足要開始準備all in由住 黑櫻禾珠必須死‼️‼️

來回1500左右? 有陣抽中特價機票仲平

仲似過哈林同庾澄慶

潟姐見咁多飯都仲記得你真係抵佢做握手一姐，好warm 呀。

唔通西巴特別靚仔

其實你去咁多實記得嘅 巴打試下去多啲杏樹應該好快有認知

我就好公平既，小田彩加靚d

搞咩呢排b站無人整熟肉
停左e42咁耐

譯者話唔得閒，暫停翻譯

其實認知左又會好怕佢唔記得你 搞到會係咁不停要去掃存在

你ske巨唔使啦

巨巨先有嘅煩惱

唔係秋仔點賺咁多錢

呢組都正，同澙姐mofu差唔多

睇錯特大荻野由佳

Testing

唔夠高要搵木箱墊腳嘅我

唔好意思呀呢位客人，我幫你check緊咖啦

早排好興嘅＃同女朋友一齊 系列

人哋做咗大米團嘅拉麵部部長啦

步太郎的錄音現場

個頭塞咗入畀細佬仔影相嘅佈景板抆唔返出嚟呀

五分十三秒......

唉，譯兩張ig圖caption都要用五分鐘
Shame on me !

明明Anju勁靚女邊個話佢似十八號(雖然十八號都正)????

唔笑靚 笑唔靚

btw點解係步太郎🤔

loop左好多次

前幾日特別公演 終於得閒睇 啲歌真係

更加想去年頭ngt con

18號正呀 冇人話佢唔靚女 只係話佢生得成熟同似ol姐 其實佢樣樣都有 但好似冇咩人氣咁🤔😞

DVD有美波